一個原子彈炸落去武漢啦

炸撚死班人型煌 你老母臭西

唔差在炸埋中南海啦

仲有北京

冇用 已擴散

飛毛腿導彈

擴到邊炸到邊

變哂喪屍先爆好d

其實中共真心諗緊呢樣嘢
佢哋有叫武漢人唔好離開武漢

要用沙皇炸彈先得

2020 中國最新人型生化武器

生化武器+春運

幾時可以見證到美國投下原子彈在武漢市, 支那人正識無條件投降

香港

唔炸武漢 人形生化武器進場

銀牙

擺夷燒彈炸晒啲乜鬼關口同爛鬼珠咩橋先啦

成個支那

一早話左要炸佢老母西 而家送撚到過黎

d肉碎 肉漿彈哂過黎

小熊住邊個省？

咩戲

極度驚慌